有無諗過因爲Jennie唔肯幫牙Kai含先咁快散

Jennie呢啲必廚樣一睇就知佢死都唔會幫人含 仲要逼返人地幫佢奶
做十次愛 得0.5次先肯主動少少騎上去 九成都係男上
唔含都算 叫佢打個飛機 個樣都西口西面好似好唔願意咁
每次氹佢做愛好似慘過食屎咁 做個愛都咁唔開心 唔怪得牙Kai咁快飛咗佢

我睇Jennie個死樣應該都係一路扑一路禁手機
再西住面問你完未個種

牙kai應該幾羨慕姜丹同大山婆係有來有往笑住咁開心性愛

係牙Kai 太細條
佢次次含我果條含到雪雪聲

收皮na
賤妮唔含我含

放開佢

你係咪捨身相救先

平時屌鳩kaikai叫佢咪掂佢個啲嚟

諗起有小小硬左

唔使羨慕人地
佢淨係懷念返同Krystal泳池打車輪個幕應該夠佢扯幾日旗

你聽錯咋？

等我嚟

gay能到

有無諗過唔一定要一齊緊先可以幫佢含

=.=小公主幫我含我都唔比佢含啦
咁樣衰

收皮啦傻鳩

佢地有打車輪有做愛係事實

冇啲咁嘅事

收啦傻鳩

垃圾post

哈酸

靚唔靚仔 大唔大先

鯰魚同牙Kai散
係因為鯰魚成日同老女人假鳩互屌喎

收聲啦